千萬不要在Google search古天樂李澤楷

會有啲咩

到底點解會有呢d傳言
實在太荒謬到我忍唔住想相信

古天樂句viutv個乞衣又好似有啲野咁

樓主rip
聽講膠人養左好多小朋友
今晚黎搵你玩

冇搵到喎